[多年迷思］究竟地鐵搭過總站無落車會去左邊？

求解

去埋右邊呀屌你老母肥絲

架車會番轉頭

睇你係邊個站啦
有d會直接調頭
有d會駛前d有個位比佢調頭入隔離月台
有d有時會返車廠

咩站有調頭轉月台位？
只聽過入左車廠

去靈界

一個好恐怖嘅地方

你觸碰到我笑點

見過有條友荃灣站無落車
閂左門之後先醒覺

屌你老母

會有職員屌你落車

勁撚惡 又大力

你仲見到肥絲

荃灣咪係

如月車站

荃灣行去愉景條橋可以睇晒

以為入廠

荃灣掉頭再入就係車廠

車長會開咪屌你

有無睇過 Midnight Meat Train?

冥界

停車位置正確

如果調頭嗰啲咪返轉頭
如果返車廠嗰啲會有職員屌鳩你

利申調景嶺試過

東涌綫、東鐵同西鐵係玩無限loop，兩邊總站都係即刻調頭

個廠喺中間